\begin{frame}{Існуючі підходи}\manimate
	\begin{block}{Видалення ліній}
		\begin{itemize}
			\item метод виляння (нестійкий, фрагментація символів)
			\item метод Fujinaga (фрагментація символів)
			\item метод хорд (велика складність)
		\end{itemize}
	\end{block}
	\note[item]{
		Першою частиною роботи omr пакетів є пошук і видалення ліній.
		Основні підходи до видалення... \\ (Читаємо зі слайду)
	}
	\begin{block}{Класифікація символів}
		\begin{itemize}
			\item Метод опорних векторів (SVM);
			\item k-NN класифікація;
			\item Нейронні мережі (складність тренування);
		\end{itemize}
	\end{block}	
	\note[item]{Підходи до класифікації символів можуть використовувати Метод опорних векторів, k-NN класифікацію та нейронні мережі}
	
\end{frame}
